有冇人跌咗個Airpods pro

啱啱係天水圍天耀輕鐵站對出馬路執到

Tg me
Hugo1991

有咩特徵

俾返我ok?

個套係點樣

無降噪能力

嗰套係條女送 好安全嫁

講啱名就可以拎

已經俾人踩咗好多下

penis

想攞返要去我屋企攞

好慘下
比人踩到咁

唔講邊到 點攞

唔使咁急，傾下其他嘢先，例如1定0

小妹冇J

冇J不了

答到個名未